巨人都幾癲 都最後啲人死撚哂

138出之前根本冇人預言到全部變巨人
啲人仲估咩賈b係下任進巨 法爾可因為識飛所以係下任進巨
屌你老母冇個估得中
啲劇情真係估佢唔撚到

巨人都幾癲 到最後啲人死撚哂

Lm睇連仔會唔會bam

咁慘嘅世界，冚家死晒hard reset未必係壞事

咁至少唔算爛尾

唔係好癲姐,鐵血的孤兒都係咁

冚家死晒，舊嘅記憶無晒，從新出發先搞得掂

見連登仔個個打千字文估劇情
有冇人估得到

devilman crybaby

巨人再出發

其實係咪真係可以回收所有伏線

連登仔最期待既結局